究竟最後CHAN Chun kit 會否見到一發不可交合嘅真樣

一發會否叫個靚女代佢見網友